涉2.1億洗黑錢案 23歲男警獲准保釋候查

2020-11-07 14:26

前日（5日）警方破獲一宗涉款達2.1億元的洗黑錢案，拘捕8男3女，他們涉嫌於去年3月至今年10月期間，處理總共2.1億元的懷疑犯罪得益。當中一名被捕人為23歲男警員，他隸屬新界南總區衝鋒隊，入職近4年，據知他嗜賭，經常赴濠江「搏殺」，欠下大筆賭債。至今日（7日）男警員已獲准保釋候查，須於12月上旬向警方報到。

警方毒品調查科財富調查組人員上月接獲線報，指懷疑多名人士的戶口有不尋常的大額金錢活動。經深入調查後，警方今日在全港多區拘捕8男3女，年齡介乎19至30歲，涉嫌處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產（俗稱洗黑錢）和串謀處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產。案情顯示，被捕人涉嫌於去年3月至今年10月期間，處理總共2.1億的懷疑犯罪得益，每個戶口交易金額約為500萬至7000萬。

見係狗就比保釋

黑警

諗到頭都爆都諗唔明今次點解會拉自己友

點止比保釋, 可能好快就放埋人走

好快轉做污點證人，跟住不提證供起訴

傻閪鄭弱驊 見親黑警新聞就想屌柒你啦

實無事 有糧岀又有得抖